# Файлы
- main.py - используется для обучения
- verify.py - используется для тестирования
- load_tests.py - служебный, подготовка данных
# Модели
- model_2 - обучена с использованием Adam
- model_4 - обучена с использованием SGD